@inproceedings{Buscaldi-Zargayouna:DEFT:2016,
    author = {Buscaldi, Davide and Zargayouna, Ha{\"\i}fa},
    title = "LIPN@DEFT2016 : Annotation de documents en utilisant l'Information Mutuelle ",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 8 : DEFT",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "27-33",
    note = "LIPN@DEFT2016 : Document annotation based on pointwise Mutual Information ",
    abstract = "Cet article d\'ecrit le syst\`eme propos\'e par le LIPN pour participer \`a l'\'edition 2016 pour le D\'efi Fouille de Textes. La t\^ache consiste \`a proposer des mots cl\'es pour indexer des notices bibliographiques. Quatre domaines de sp\'ecialit\'es ont \'et\'e propos\'es : linguistique, sciences de l'information, arch\'eologie et chimie. Nous avons propos\'e trois approches : une approche qui s'appuie sur le volet terminologique des thesaurus, une approche fond\'ee sur l'information mutuelle et une approche qui fusionne les deux. Les m\^emes approches ont \'et\'e appliqu\'ees aux quatre domaines de sp\'ecialit\'e.",
    keywords = "Annotation S\'emantique, Information Mutuelle, Fouille de Texte.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/DEFT/4.pdf"
}
